作為男人真係要學識快啲放低

作為一個男人拎得起放得低
被分手後要係一個月後就重新起步
我都係啱啱比分手 仲係低潮期
但係應承自己一個月後重新出發
女人？一街都係 無必要留戀一個唔愛你既人 唔理你感受既人
你要生活得更加好 唔好比佢知道你仲留戀佢
比返小小尊嚴自己 要走得瀟灑

利申一齊時拋晒成個身出黎 最後無晒錢無左份工無埋個人 但男人就係隨時要東山再起

其實男女都係

男人就係愛要愛得徹底 走要走得瀟灑
我係上一段感情真係輸晒所有野 估唔分手後先見到佢真面目 就算以前佢每日訓係我隔離 我都估唔到佢係咁
但無必要再留戀佢
現家要愛自己為下一段感情準備 比下一個更好
咁就係男人

女人都一樣

真係乜都輸哂啦

輸咪輸 又唔係未輸過
如果一齊緊但佢唔愛 都可以係輸既
最緊要係輸得起 識得起返身
如果唔係佢就會覺得佢同你分手係做得啱

各位巴打輸都要輸得好睇啊
共勉之

點解會連份工都無埋

講得好岩呀 我都知道
但做到都唔容易

我都未完全做到
但要堅持 化悲憤為力量

堅持靠決心

支持

女人都係要快d放低架啦
咁都要分男女？